有冇人補過d垃圾私補

問親d問題都唔識答
上堂教一大堆out c野
連syllabus都唔清楚
晒左我幾舊水 食屎狗

無 我個個好正